## Материалы
- **[Шаблон](https://themewagon.github.io/corona-free-dark-bootstrap-admin-template/)**
- **[Иконки](https://fonts.google.com/icons?selected=Material+Symbols+Outlined:dark_mode:FILL@0;wght@400;GRAD@0;opsz@24)**
- **[Api клиента игры](https://v2.rugoh.ru/api-docs)** - доступ только через **[Konstantin Vasilyev](https://gitlab.com/kotukkot)**

## Условности
- Для разрабоки используем минимальные правила PSR-4.
- Не плодим классы и стили.
- Если есть вопросы - не стесняйтесь их задавать.
- Делаем проект для себя и тех для кого он может быть полезен.
- Если можно оптимизировать - оптимизируем.

## Развёртка проекта
- Слить **[develop ветку](https://gitlab.com/kotukkot/rugoh-open)**.
- Устанавливаем зависимости проекта `composer install`, `npm install`.
- Копируем `.env.example` с именем `.env`.
- Создаём символическу ссылку на хранилище `php artisan storage:link`.
- Генерируем ключ приложения `php artisan key:generate`.
- Выполнить миграции базы `php artisan migrate`.
- Запускаем сервер `php artisan serve`, запускаем вотчер для слежения за изменениями `npm run dev`.
- Открываем проект по адресу **[http://localhost:8000](http://localhost:8000/)**.
- Пока не сделали авторизацию используем basic auth, чтобы не словить бан API. В дальнейшем доступ будет по токену. Для получения доступа к API пишите мне в телеграм: **[Konstantin Vasilyev](https://gitlab.com/kotukkot)**

## Работа с GIT
- Работаем исключительно веткой **"develop"**, в ней будут все изменения по проекту.
- Любые изменения в проект добавляем через новую ветку. Создаём свою ветку по шаблону **никнейм - описание проделаной работы** (например: kotukkot-создал этот Readme).
- Кодим и отправляем пушим изменения в свою ветку.
- После этого стучите мне в телегу **[Konstantin Vasilyev](https://t.me/admadmadm)** или отправляйте запрос на слияние **(это важный момент, чтобы исключить хаус и всякую шляпу на проде)**.
- После проверки Ваш код залетит на прод.
- Не забывайте как можно чаще проверять и сливать ветку develop, чтобы у вас была актуальная ветка для разработки.
- Старайтесь делать небольшие обновления, чтобы их было проще проверять и тестировать. Лучше разбить одну задачу на несколько маленьких по логике.

## Что нужно сделать и над чем работаем сейчас?
- [ ] Завернуть проект в Docker
- [ ] Подключить Swagger
- [X] Подключить spatie/laravel-data
- [ ] Раздел "Юниты
    - [ ] Исправить парсер и базу юнитов
    - [ ] Написать API
    - [ ] Сверстать страницу со списком всех "Юнитов". Маршрут /units
    - [ ] Сверстать страницу с отдельным юнитом для динамической подстановки. Маршрут /units/:id
- [ ] Раздел "Инфо"
    - [ ] Сверстать страницу со списком всех полезных материалов по гоху. Маршрут /info
    - [ ] Сверстать страницу со списком всех блогеров и пабликов в социальных сетях по Гоху с указанием ссылок на их ютуб каналы и социальные сети. Маршрут /info
- [ ] Раздел "Аккаунт"
    - [ ] Продумать и создать миграцию для хранения аккаунтов в базе
    - [ ] Написать API
    - [ ] Сверстать страницу для отображения информации о аккаунте игрока. Маршрут /p/:accountID
    - [ ] Продумать грамотную синхронизацию аккаунта игрока с его профилем в проекте
- [ ] Раздел "Новости"
    - [ ] Создать миграцию для хранения новостей
    - [ ] Написать API
    - [ ] Сверстать страницу со списком всех "Юнитов". Маршрут /units
    - [ ] Сверстать страницу с отдельным юнитом для динамической подстановки. Маршрут /units/:id
- [ ] Личный кабинет
    - [ ] Продумать и создать миграцию для хранения пользователей в базе
    - [ ] Выдача токенов для работы с нашим API
    - [ ] Сверстать личный кабинет
- [ ] Api
    - [ ] ...
- [ ] Раздел "Гильдия"
    - [ ] ...

## Что мы юзаем?
- **[spatie/laravel-data](https://spatie.be/docs/laravel-data/v3/introduction)**

## Разработчики
- **[Konstantin Vasilyev](https://t.me/admadmadm)**
- **[Viacheslav Kot](https://t.me/xtwinx)**

## Вопросы и пожелания
- **[Konstantin Vasilyev](https://t.me/admadmadm)**
- **[Rugoh Telegram](https://t.me/+2L0DRUUTNr00NGI6)**
- **[Rugoh Developer Telegram](https://t.me/+JuPMa88yDCo5NWM6)**


## License
**[MIT](https://opensource.org/license/mit/)**
